廢老響網台屌柒盧斯達林林匡正接受D100大口玲訪問!

自己去東方日報打工就得, 人地去接受個訪問就唔撚得, 食屎啦毓民!